其實多唔多人買二手樓用返上手留低既裝修？

無筆直？

睇下上手裝左幾耐,你又啱唔啱用啦。
如果唔啱用,你點都要班D錢返來裝左先,唔通住幾年先再裝過咩

廁所一定拆。

廚房如果保養得唔好既，一樣拆。

廁所真係有心理關口，要用全新

入牆傢俬同冷氣視乎新淨程度同啱唔啱使可考慮繼續用，環保又慳錢 （我上手啲入牆嘢算新淨，差唔多七成都繼續用，入伙前滴露全消毒；分體冷氣搵人洗完都可以考慮繼續用，否則換機加搭棚又萬幾）
牆身油油就走唔甩，住過啲牆身總有裂痕花紋，要執

所以其實香港每一年都有好多建築廢料產生，其實過到自己心理關口，可以環保好多

其實無錢最好用住再一次過裝 尤其第一次出黎住 真係住一排先知點啱自己

上手通常都住得好撚惡劣

上手keep得ok
廚房 全keep
廁所 馬桶換廁板 洗手盆重做(因為櫃爛左)
廳房 油灰水

慳得就慳

一定可用則用

我會
買黎租俾人住有乜所謂?

商場搞場show/展覽都好多廢料產生, 佢地玩幾日, 我就住十幾廿年